［整合］明天活動多姿多彩，請踴躍支持

朝早有老友記

跟住又有親子樂

再嚟就係大埔行街

夜晚又可以入返機場

推

幫推

唔可以俾三毛得逞

一齊推返文宣 行動 戰略post上嚟！

同我推一千萬次

超級城見

銀髮族朝早九點遞信respect

大大力推

推上熱門！

推完去瞓覺 朝早陪銀髮行

推 成日都有野玩

推啊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

正野

11月尾咪撚去旅行！！！！！！！！！！！！！！！

因為11月24號係區議會選舉！！！！！

多你一個好多

Push

推爆

聽日大埔

入黎幫手推記者會

推完去休息啦 聽日見

支持！

推下先

推
我要瘋狂參加

810 去大埔行街
全世界入嚟推

推爆你

行動post

同我推撚爆佢

聽日好忙啊。。。。。

推！！

i love hk 3000

推行動post

推呀

今同下星期 我認為可以係和理非週
和理非唔可以膠化件事
要做好文宣
煲大機場
如果政府都係唔回應
就再勇武

手足們
香港好多人有個缺點係唔可以持之以恆
所以希望大家都可以本着初心走下去

推推推

推返正經po先

推啊

PUSH

推！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

push

推爆佢

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

修正版

行動po萬歲

狂推

推爆佢！

係咪仲有個宗教集會？

咁多

咁多節目
終於唔使做毒撚了

唔好比佢停！！！！！

推文宣

推到到到到

推左先

pish

好鍾意呢隻豬仔

可唔可以做埋北角嘅文宣 有人想去就由佢去， 越多人保護佢哋越安全

充實

推!

推！各位小心平安
光復香港 時代革命

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

推爆佢啊

推呀！！身邊仲有人到今日都未搞清楚去邊

是但揀個參加

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

推 出面好多on9帶風向post

正經post幫推

出去！

留名等睇走數

我完全唔知北角有遊行
幾時？你直接放張圖上嚟啦！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

光復香港 時代革命

Pushh

推爆
天佑香港

唔好意思 借個位

好似密得濟

覺得有效撼動呢個政權嘅就應該繼續去做

[集思廣益] 如果你係劉業成 你會用D咩方法黎解散依場運動?

熱門見！！！

依家就係冇文宣

幾時呀？

When?

再推

行動po push

唔係有深水埗咩？

梗有一個啱你

取消咗嗰個港島遊行啊，:~ 但係一定有手足會去

我要逢星期五、日罷買

推~

聽日好多野做

推推

但係講到嗰邊吹雞叫我地去大埔喎唔係咩？

是但簡一個去
最緊要人多

推行動po

大家鍾意去邊就去邊
支持大家決定
風險自己評估
就算出左事柒左都好
不割蓆

推左先講

其實局勢真係冇大家想像中咁樂觀

《荃灣斬人》北角重組左啦，知道狗狗又講大話。咁荃灣呢？傷者俾人斬到見骨呀！！

aU

五大訴求 缺一不可

手足，可唔可以自己放幅圖上嚟？

行動po一定要推

推到大家都見到

宜家喺度鬧交到底去唔去北角

正

［人手頂置］聽日大埔 求下大家睇咗呢篇文先

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89-811和你飛！

810,811都有遊行！

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

推！！！

認真post要推

Pish

psuuhhh

推

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

必需置頂！！

大埔見

好充實

置頂呀 好難推上熱門呀

樓豬我對你唔住 粒制埋咗 手指粗 禁錯咗負評
我無心㗎

推推推 推番上頂

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

又推

推 做實事

幫你推多下

up

爽

來來來

挺

再推多下

push 行動post

推有用既POST!!!
大家加油呀!!!

錫返自己春袋原諒你

推!
活動post唔可以沉

好活動！

五大訴求
不要鬆懈
恥笑post不是重點
不要誤入圈套
毋忘初衷

加油！

節目非常豐富今晚早d瞓，聽朝直落到夜晚

pushhh

推林奠今日副得戚嘴面

香港人真係好攰 但冇計 鬼叫宜度係我地屋企

努力推爆！

要俾多啲人見到

大家要行動

我無春袋 錫我喇
Push!

支持銀髮族

機場見

仲有基督徒集會

基督/天主教徒本周六晩集會及遊行已獲發不反對通知書

請大家幫手推返行動post

聽日出來啦喂

大埔遊行加油

我要接機

撐佢地

大家夜晚仲可以去唱下聖詩

大埔係幾點？

拿，就冇不反對通知書既，咁就千其千其唔好集會遊行，行街好喇！
最好連張圖都改埋！

推推推推推推

多啲呢啲post咪好囉

推推推推推

更正 一齊大埔行街

正經po得咁少人推！！！

P

推呀，行動post ，出黎呀香港人！！

去大埔行街

好充實啊

推有用post

好撚忙

努力救香港 輸咗就咩都冇

［關心前線警員］全民請阿Sir飲汽水大行動！！！！

香港人真係好忙
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

推
行動最實際

要推啊要推啊

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

而家啲連儂牆得好少新野
大家有影印機不妨keep住幫手更新吓左近啲牆

push啊

大埔是咪好似話都取消咗？

上來啦，行動post!

推呀屌你老母

推+1

推+2

不推不是人

集中推返行動 文宣 戰略post
唔好再俾啲膠post 五毛帶風向 分化post上熱門！

老友記果然早起身

推+3

推+4

推返行動post上頂

齊做文宣

推+5

推+6

推+7

唔想再睇恥笑post 打飛機post 失敗post 中計post

推+8

推+9

五大訴求，缺一不可！

推多幾嘢

要全部上晒熱門呀！

週末自選活動

同意 繼續推

大力推

唔想再睇恥笑警犬post 打飛機post 失敗post 中計post
我要行動post

咪撚再俾我見到呢d post相熱門

唔想再睇恥笑警犬post 打飛機post 失敗post 中計post 我要行動post

善用推文回覆

晏就機場見 自己一個都要去

黑警可恥

阻一阻大家

推認真post
大家繼續努力 長期戰黎

推活動愈精彩愈興奮
支持到2046
5大訴求 缺一不可

行動post push push

五大訴求 缺一不可！！！

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

[文宣] 催淚彈A4文宣圖上線啦!!

一套6張入去同我推爆佢
你果區食過彈嘅立即貼通街/Air drop

高清PNG版可印A4

Facebook post 立即share

呢d po 同我上熱門

正，聽日希望見到大家

繼續推

自動波推

唯一可以令我地失敗既係我地自己！

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求#neverforgetneverforgive

有討論都要有行動

五點半起身
飲完茶就出發

推丫

全都想去

早d瞓，聽日暑假活動好豐富

推 我要行動post

推番行動post

光復香港

各位加油

全部都去

要推~

出嚟呀！

幫手推

8/10大埔 和你飛
8/11 深水埗 和你飛
集中推返行動 文宣 戰略post

唔好再俾啲膠post 五毛帶風向 分化post上熱門！

行動先係決心嘅證明

唔該巴打
终於有聽日Post

大家今晚早啲瞓 聽日繼續加油
光復香港呀

Be Humble Be Water

幫推十連

1

撐！

2

Be Humble

3

推上熱門第一

4

應該要推既post

5

推！聽日見！

6

老友記遞完信我都未起身

7

8

9

推推推 唔好再理on9 嘢
收拾心情

10
聽日見

必推

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

集中返行動post啦大家

不分化 不割席

9月開學終於可以同老師講成個暑假過得幾充實

荃灣呢

幫機場做緊嘢嘅手足推埋

推,香港人打不死,一定會贏!!!!

去大埔行街街

【求推】被遺忘嘅一群人，由612開始與大家同行

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!

聽日得女仔一個，想去大埔

絲打，你自己開個post會比較穩陣啲！

push and push

一日遊

我哋嗰輩香港人

一點半起身
兩點半出門口
三點半食完tea準備出發遊行

屌點解地鐵仲咁多人咖？
因為大家都慣咗人哋開始行嘅時候先出發去

我哋要好好向老友記學習下

游擊隊(guerrilla)是指在敵統治區、敵佔領區、接敵區，以分散、流動、襲擊的作戰方法打擊敵人的一種非正規的武裝組織。游擊隊打法是游擊戰，游擊戰的精髓是敵進我退，敵退我進，敵疲我打，敵逃我追。

Pushhhhh

推去唔到嘅人都要推比人知銀髮族點幫我地呢代

推d有意義嘅

？推

推佢老母

大家都係社會入面嘅一顆螺絲
香港人加油

請置頂

Join 哂

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔行街
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

星期六咁多姿多彩嘅活動唔係唔推爆佢呀？

大家過一個充實星期六 出黎呀

出去既人一定要有哩樣裝備！減少落單手足！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

終於見到一個有關聽日嘅文宣post

Push!!!

推 人手置頂

周末活動得一個熱門

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

星期六

兄弟爬山

咪再打飛機，推呀

一定要推行動post

終於見到有行程post!
Push 聽日見

重要

再推！

聽朝見

😎

依啲post唔好畀佢沉呀

去大埔搭火車係咪太和站？

太和站B出口

聽日見

我要參觀大埔連儂牆

好，唔該哂，明天見

推
大力文宣

推啊！！！！

香港online真係好玩

呢個要推 太多活動

終於有有用既post

推爆聽日活動呀

幾時遊曬香港
港島仲有南區同東區

行動po推爆佢

推番d正經野

推撚爆佢

行動po!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可[/gold]

諗起一訓醒就有咁多節目真係精神

推啊啊啊！

[多圖] 810大埔極有可能重演何式凝大量送頭事件

倒不如…

內容完美 但覺得D字體有D細…

推 活動齊參加

香港人真係好忙
但香港人最叻就係multi tasking

好癲下

Pushhhhhhh

推爆佢老母個闣

聽日行曬成個香港

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

推到上頂

行動post 一律要推

聽日唔係都有黃大仙咩？

Push 五大訴求 缺一不可

大家好快d訓啦 抖足精神

返左一個星期工 又係時候過個充實既weekend

星期六節目豐富

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

推，切勿失焦

哩個應對措施好緊要！可以減少手足落單！幫手推！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

銀髮都唔安全 人人都要有哩個裝備傍身！減少落單手戰！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

借位一推
[810]大埔地標你要知！小心盪失路

推,咁重要竟然上唔到熱門

推
又有街出

發放封路措施，加借位推

[810]大埔地標你要知！小心盪失路

為配合 10/8 (星期六) 在大埔實施的人潮管制措施，當局將實施下列臨時交通及運輸安排：

1100 起：大埔頭總站及附近路段將封閉
- E41 將改經汀角路，加停怡雅苑及大埔海濱公園，並以富亨為終點站。
1300 起：大埔中心總站、大埔墟站總站及附近路段將封閉
- 71A、71B、71K、73B、K12、K17、K18 暫停服務。
- 72X、74X、307 將改以富亨為終點站，並改經汀角路，加停怡雅苑及大埔海濱公園。
- 271、A47X 將改經汀角路，並加停怡雅苑及大埔海濱公園。
- 73X、75X 以大埔海濱公園為終點站。
- 74K 以那打素醫院為終點站。
- 264R 以太和為終點站，取消大埔政府合署至大埔墟站、大埔墟站至安慈路沿途各站。
- 64K、73 以太和為循環點，取消大埔政府合署至大埔墟站/大埔中心、大埔墟站/大埔中心至安慈路/林村河畔沿途各站。
- 74A 改經汀角路及大埔太和路，往太和加停廣福街市。
- 74D 改經寶雅路、汀角路及大埔太和路。
- 75K 以富亨為循環點，加停聖母聖心小學，取消大元邨至大埔墟站、大埔墟站至富亨邨沿途各站。
- 72、73A、W3 改經廣宏街，往太和/華明/上水加停廣福街市。

*小巴服務*：
- 20A、20X、20T、20S、21A 暫停服務。
- 20B、20C、20E、20R、20K、20M、20P 縮短至南運路新興花園/大埔中心第五期為循環點。
- 21K、25A、25B、25K 以太和為終點站。
- 22K、23S 以運頭塘邨為終點站。
- 26 改經寶湖道及南運路。
- 28K 以運頭塘邨為循環點。

每個星期都好充實

晨咁早推一推

鬼仔推一推

文宣要推

過一個豐盛既週末

就來開始啦

五大訴求，缺一不可

不撤不散

香港人終於唔係淨係識得排喜茶

推，謹記請勿散水
五大訴求

ALL IN

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

就算呢場運動可能最後既結果唔係我地所預想到，但肯定既係香港人之間既關系有明顯拉近左好多，無論邊個界別，年齡層，甚至係階級

唔好意思，借個位
寄信輸出革命，數目由警方決定

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命

PISH

今日好多活動
有無巴打講下聽日
呢排文宣唔夠，大家唔知每日行程呀

推，加油

[突發][傳真社] 因航 HKSAR -> CHINASAR

推 收工一齊去機場接機！

有用post推

推，上熱門

推上去

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

今日有冇ssp

多謝整合

痴撚線, 家下星期六日 好似暑期興趣班咁一個星期上兩日堂

推 係今日啦

fb 有圖 元朗有籃衫人到左警局

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

推推推推

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

？